［有圖］亂過馬路告票寫唔寫原因好？

有巴絲收過亂過馬路告票
個原因寫初犯好無？
會唔會判輕d無錢

小學生講都唔信啦…

…同埋 邏輯上都顯得好小學生
咩叫
因為初犯所以亂過馬路

到底你初犯左先定…

寫急屎

幾好
生理反應令自己不由自主

即係我指政府紀錄上初犯

寫下次會見到無警察叔叔先過

咖啡仔捉

我哥時話分心初犯
最後罰左我三百

話分心初犯都好喎
Btw哥你老母

哥都講人老母